屌你老味NBen你係咪玩到咁大先？

駕駛人士小心，屯門公路驚現鐵蒺藜，多架車中招，車胎被刺穿，新一年恐要破財補胎換胎。

有車主今日(1日)在Facebook貼文，指「本人車胎剛被此釘刺穿，似是有心製作放置路上」，貼文又指，按車胎漏氣情況，鐵蒺藜位置應為屯門公路轉入深井至陳記燒鵝一帶，提醒其他駕駛者：「請各位小心」，但亦有網民指，在青山公路嘉頓汀九路邊曾發現鐵蒺藜。

屯門唔關n賓事
佢放開觀塘區

咪25

嘩..nben靠害？

未經證實既野唔好亂咁講

樓豬又針

想搵藉口？

一單還一單, 你炒車唔關事

Why25

世清是其是

之前巴士都算 依家搞屯公
你好想我死？

你炒車唔關我事

嘩屌
原來系你條撚樣搞到我遲到

佢會學關sir以死相搏
N賓小心

btw有冇手足覺得鐵蒺藜好能型

你之前放九巴d大頭針型d

典讀

警方共接獲9宗相關類似個案，當中5宗涉及放置縫紉針，3宗為針灸針，1宗為大頭針

唔係大頭針

疾黎

佢揸車已經係

唔關n ben事，佢放開觀塘